[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [35] 中左又唔開post!

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系統卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響你理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，但發言請友善、尊重、包含。[/center]

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，直接開PVP mode就唔會有咁多誤會

難得佳節 祝大家抽中老婆過聖誕同跨年

唔好同我講有兩個post

A3：可以，但發言請友善、尊重、包含。[/center]

都話俾我搶1001開，呢個位都未解決

最後希望大家和平討論，直接開PVP mode就唔會有咁多誤會

Agger

咁你又搶唔到

回覆有CD我都唔想

updated

貼福b留名

再開過囉

究竟啲野係邊個加
加之前check好啲呀嗎

最後希望大家和平討論，直接開PVP mode就唔會有咁多誤會

你真係有Check?

聽講依個千里自己加

唔怪得咁串

呢個唔係我加架-.-

咪9UP啦

係咪覺得好有人生節理呢

仲唔係你加嘅

男人就是用拳頭黎對話
打完傳達到信念就唔會有誤會啦

同Hakuna Matata有得比

只差一點點 即可以 再會面
可惜 偏偏 剛剛 擦過
十面埋伏過 孤單感更赤裸

你指醫生？

lip

課到有

我都抽唔中

最後都抽唔個兩個炸西瓜

知你隻lip一單寶4啦

.

CCC池大爆死完已經心死，唔撚會再浪費符或石抽屌佢老母

好似就到600日紀念

留名

唔撚柒抽啊

落雪好凍

笑咗，韓服玩家退坑唔打魔神柱，官方自己改programe用bot打

YES
20粒石送比RING

太快冇人玩 ?

太肝啦，連肝開嘅韓仔都頂唔撚住

原因係韓仔唔滿意營運減7章池4星出率
由1.5%/1.2%>1%

咁on9?
咁咪4星同5星一樣咁難抽

韓國人有咩做唔出

咁真係中金卡已經又還神

我有時都覺4星難抽

遲早制裁你

我錯

魂b你依加掛張櫻禮裝掛落梅林度畀大家用可能仲有得救

畀你救

梅林冇加成，船長有

再嘈叫電腦磚家千里台主hack咗你ac

nola 我靠魂b隻船長揾食

伊生is drlee

又冇食藥

抵閃閃係fake比弓海追住黎打

醫生受咗咩刺激

雷太(新茶、奶光、金時、酒吞老豆)既FGO插圖本

媽媽
新茶

冰魂不如你分一隻lip比我啦
咁多對你玩唔哂架

本多終勝

直播抽返十抽先啦

病人情況好唔穩定
快啲禁住佢！！！

Nooooooooo

伊生搞乜鬼-.-

叫千里去包含下佢啦

幫BB升完一技就冇晒QP

升哂仲有5億

屌！出黎隻揪啦白生！

係人都知fgo冇qp=歐
你露哂底喇

痴線我養生玩家唔肝QP

唔知做乜鳩入唔到game

我自然回體撚

我沒問題
似你上網有事

但係一直上緊網

但佢又上到連登

今日落雪凍到PK

我二月都去滑雪

可能有JK凍親，出去接佢地入酒店暖下啦

呢啲粗重嘢等我黎ok?

佢地無論幾度都係過膝襪/無襪

想問下中文版會否跟日本一月一日有特別彩池抽，謝謝

想用我嘅體溫好好溫暖佢地

Don’t FF too much

跟日服順序時間表

等佢地由內到外都咁溫暖

上次去大阪已經好多jk同正妹

再由內到番外

又食.

Shuuuuuu

死MK一個食晒啲女啦！

由澳洲食到香港再連日本都食埋

講下都信
Ip幾多

其他人講我唔會信
千里講只會認為佢講少左

法國你地唔係對人唔係對事
係針對我

吹呀？

千里係澳洲邊度讀書

自爆
Btw南澳

好遠

幾時先有新池抽 想抽弓凜

終於換哂kp

1月8

hi

彼得，你好嗎 ?

我很好，謝謝你。

你頭先discord搵我?

幾時

你又問返我....

你咁問應該冇啦

=,=

唔知點解課金反而用得

discord無啦啦彈左你個chatroom出黎
唔知做乜9

同阿女溫下書，再入黎已經係新post

教你個女 亞瑟王係女人

下...咁搞笑呀。。

BB channel !

認公仔唔認名，教黎冇意思

教你個女 爸爸係歐洲人
成日恥笑非洲人

打唔打機

點解成日都rand唔到醫生隻黑狗出黎

佢應該冇on

係

終於棄驚了！

消完體就做其他野啦 得撚閑咩

啱，垃圾驚唔使成日ON

洗箱就話長安姐 我又清曬任 我連on都唔想on

講得好！

我仲打完7十幾個only

睇完第一季奇諾之旅，竟然覺得以前嘅畫風同配音好有味道
請問是否成了老屎忽

肚痾...屌

一直唔鍾意圓臉大眼睛是否仲oldsedfood

8，90年代d畫風好正

凍死

想識新朋友，咩人都加

100,102,760,009

Added

點解你永遠都有位加

利申有3個位 睇心情先加

個支援List太屎冇人加我好友囉

me2

屌你 永遠都有滿突5星石抽活動加成禮裝都叫廢

明治維新活動我一張5星禮都冇

你唔抽咪無lo

抽唔中囉，作死巴果次係隔離睇住我抽的

好mk又約食飯

痴線
個個又係MK又係歐洲人點喂

唉 我決定退出mk歐洲撚屌台

又係到曬個淫娃

冰魂真人咩樣

肥毒宅

召喚不作死

識冰魂真人，佢講嘢好低B㗎
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯，啲嘢黎晒先話唔要
搞到我都唔好意思

棉花糖系

冰魂佢好靚仔有型有錢又多女架

有冇圖

女圖

有女有型有錢 .gun

接受左自己係袋底泥好耐

我真係肥毒宅

我夠膽講 呢度無人夠我柒毒肥

你放相俾大家鑑定一下

唔信咪問千里囉

冇唔信，只係有興趣望望

你google肥宅 我同佢地都一樣樣
應該話基本上肥宅都係一樣樣 如果與別不同就唔會叫肥宅啦

同埋你覺得一個蘿莉控癡線肥宅個樣會有幾好咩
我真係驚你睇完會嚇到訓唔著

我肥啲

你地咁靚仔就企埋一二邊啦，肥醜矮窮柒毒我全部中啊

我塊面啲暗瘡可以做到咁

頂你加慎入啦

個女既仲要Mak大個口

突發！飛狗將於第2部結束後收皮！！！

終於唔洗再課

唔課了唔課了

3個月後返黎cap圖

應該會停寫主線，但GAME唔會停；太快執笠嘅手遊再推出下一部會令玩家拒絕玩 / 課金，望下SE果隻倒閉性亞瑟王就係實例，就算蘑菇想佢停，營運都可能會繼續做落去，大不了冇主線+一堆活動；再講星空今次又射咗一堆上外太空，真係一隻隻做下世都做唔完

我都已經直接post link你仲想點

再早D上

準備睇星期六早場

其實點解弓凜叫弓凜 但係艾蕾簡稱就係艾蕾唔係槍凜

伊絲塔 3個字

艾蕾 2個字

冇得再簡化了

你都可以叫槍凜
正常大部人都睇得明
泳2送騎凜

踢完波 就黎死

因為神格上係兩個人

-.-

突然間出呢個訪問真係好趕客
好多玩日服嘅人突發連福袋都唔想課

突然講二部就會結束，所有服都會有好多人唔想再課啦

仲要係成隻game摺埋

Re: [閒聊] マフィア梶田與奈須的對談

詳細翻譯

終於可以真正戒課，日服一摺，其他服唔知頂唔頂到各自二部主線完

game唔會摺
不過冇主線呱
我就睇下之後課金量係點

點解唔好似CC咁出第三部

奈須話第三部開始就變左輪回地獄

呢樣真 多謝奈須突然食左誠實豆沙包
慳返準備比老福果幾單

睇左訪問應該奈須係想直接摺左佢+fgo係tm主導

垃圾驚快啲摺啦

個訪問講左奈須工作量太重
做唔到FGO以外既野

啲書停撚晒

DDD 月姬

DDD啊！！！！！！！！！！！！！！！！

Nga有完整翻譯了 中國人做呢啲真係好快手

身為櫻廚我屌你老母

森井畫得係好有魅力

真係

有冇人呀

個個聽到就執棄哂啦（好似係）

屌 真係有啲sad 我地好似傻仔咁

你係最傻個啲

有咩SAD
不嬲當小說睇

你無課緊係啦

你次次開台抽d石都一樣數量點同你比

你課一單都抽到中晒啦 點同你比

Del咗驚了，以後app台出面見到打聲招呼

玩留

咪臭係

收工凍撚死左

全盛時期嘅it9可以棄幾多次驚

仆街今日踢波都差啲凍死

大風到變雪條

起碼你運動個時個人會暖

有冇著厚啲衫

佢做後備冇得出場

你係唔係去左睇佢踢波

我超級連結人黎 點會冇得踢

但就成日都輸

咁打機就唔同真係踢嘅

正

咸濕仔

H?

明顯全年齡向

全年齡完全唔想睇=,=

知你日日玩成人向啦

一日一丁

佢同真人玩成人向架

隻果青HGAME版冇咩料到

唉 屌 冇得玩好傷心

之前特價入左隻Material Girl
好好笑

打少啲啦，對身體唔好

係囉 每日打兩次好喇

好撚凍...又想起身睇卡通，點算

冇女

係張床度睇咪得...

有冇囡都打少啲啦，健康重要

Ps4用唔用到ebb

我控制唔到自己

手機都唔得?

訓係床玩電話好危險

手機個垃圾mon你睇埋我嗰份

其實咁凍應該連打都唔想打-.-

屌你睇卡通姐...

凍住咁打先係最正喎

有咩危險

打完暖身

未試過

唔識欣賞就行撚開，低質飛狗玩家

我已經練到十次可以避到八次

屌你又冇講睇邊套 鬼知咩

次次都擊中

試過玩ipad個陣咁樣
好彩係ipad mini

奇諾之旅

其實睇動畫睇到好疲勞
成日覺得啲節奏好慢

睇過依套未

冇喎

覺得悶先會認為佢節奏慢

偽毒

其實都係 但我係睇套套都冇以前睇得咁入神

吹?

唉

你都係啦 唔使扮

偽毒係唔會睇舊番

咁我睇浪客劍心,slam dunk同berserk點計

個人覺得係依加套路太重覆，睇翻啲舊嘢好有味道

睇左黃金神威未?
錢進球場都有趣
仲有套宇宙戰艦Tiramisu

條mk唔會睇依啲

咕嚕咕嚕魔法陣、中華一番、鬼眼狂刀、仙界傳封神演義、遊戲王，全部都正

黃金神威睇左幾集 未開始睇
後面個兩套應該唔係超勁爆好睇所以唔打算睇

中華一番

同埋封神演義真係好一般

好撚正

年末卡通情報！！

哇 超勁爆好睇
MK偽毒到咁真係第一次見

漫畫好撚正
啲寶貝嘅設計同人設好有創意，仲有當時大公望呢種賤賤地又狡滑嘅少年漫畫男主好創新

淨係OPED已經冇得輸

劇情好一般呢

咁我唔知點形容嘛
一係就冇腦睇 要認真睇真係要好好睇先會睇

我都有踢開，幾時約砲

其實我冇踢開 踢開fifa多

幽遊白書同獵人舊動畫

level e

level e係正嘅

清識波

不嬲識

客套讚你兩句就沾沾自喜=,=

收嗲

...

諗住深夜搵人吹水，串過馬撚-,-

睇緊波 變左波台狗

有冇賭波

少少啦

唔賭唔知時運高

一起身打3場出左5條毛1隻角

死post死到

凍死打J都冇力

唔想起身

大爆死完+睇埋個訪談，而家徹底養生中

要執post

今朝返工落到樓下個下
爽撚到

非洲窮毒撚連唯一寄託都冇撚埋

Shoot the fucking ball la

Hi...

你好

今日咁凍，都係同老婆留喺屋企算

睇NGA班人為左關服互屌好正

執柒左佢啦垃圾驚

咩事

一齊del驚，就嚟執粒

其實NGA咩意思？

中國驚fourm，好多飛狗玩家用

on9 將自己睇到咁高

叫果班人咪用淘撚黑卡課金，用返正價課推高收入咪唔洗執囉

我地連登繁中台先係清流，正石G持飛狗

仲要刷成個禮拜CCC

高效QP關

凍到唔想離開張床.......

有望突滿多張櫻禮裝，仲差2張咋

加油！

利申：del咗驚

之後唔課金，齋睇劇情

完左第二章就一齊del game

係個壇入面個FATE版
NGA係中國幾有名嘅WOW論壇

下姐係點。。

反正佢完左第二章先閂server

台服都應該一樣，即係仲有三四年玩

Ching type-moon入面做

計佢下年完2章台服要追都有排，不過問題係明知佢執硬仲會唔會玩

其實你地有冇睇訪談內容==
入面講明可能會出隻新驚傳承翻飛狗啲data

我個人睇完都冇理咁多，如果真係執都冇所謂；而佢入面講新系統再戰之類，等到時先算啦

睇左少少wada本插圖本又真香
wada真係神

高效咩？
一場頂盡先100萬

有冇人有雷太畫集link

我+15先120萬左右，好彩有心臟

+9打

所以魂b照課？

無課又贏

唔信你無課囉-.-

微課冇乜所謂啦

搞笑咩你無課

唔會呱
我個box咁廢

100pack以下都係微課

上水

未有新池上嚟做乜，呢度mk台嚟

仲有成個星期
應該唔洗爆石

刷心臟刷到嘔了

1日最多得1粒
轉打羽毛算

我見之後鬼島有得刷羽毛+近期冇需求所以先唔刷住，同埋刷羽毛果兩個本做唔到+15

商店都未換哂

羽毛唯一未出現過係無限池

前頁前貼左

幾時先有PAKO同WADA

c94黎
好似C95都有?

食花生

2未出
雷太應該要等一排先有 最快一定係wada
中原 pako 未見過流放

Oic
剛剛個場4條毛
今日7場出左12條
突然覺得早2日打心臟好弱智
淨係出垃圾蛇眼

［20分］急！今日太冬 無打到飛機 而家魔力逆流 點算好

聽日OC200%

+1

我都想打返2次

今朝攪掂左

記得御主任務

臭咸魚成日唔記得

是但啦 就黎變咸魚驚了

今朝有酒今朝醉

睇黎巴打有打r6

周任就黎變4粒

r6?

無野了 原來ow都有呢句

好耐冇玩OW啦 發現會暈

因為呢排我打rainbow6都有類似呢句嘅野

課完會執粒你仲課唔課？

課！梗係課！

棄驚

你走咗會死台=,=

點會 我呢呢啲只係小著 兩日都無上水 咪一樣推左咁多

話說伊生有mo睇過奇諾之旅

我反電擊文庫

真定假...

又鳩嗡，之前明明話睇超電磁砲大

我鍾意係index

又濫用手足嘅信任 !

我唔鍾意文庫 只不過index係魔術禁入面

點解唔鍾意電擊文庫-,-

我鳩up（笑）

😠😠😠😠😠😠

早晨

Hi !

一起身又多左3條毛

唔知你幾時真幾時假呀！

真作假時假亦真

我鳩up出黎嘅嘢會呃埋自己 之後我嘅行動會跟住鳩up個方向發展 結局就係鳩up嘅結果
咁我到底係講真定假

聽講咁樣叫自我實現預言-.-

堆週任

要打咩

上星期個週任冇做完

騎/狂15隻，術/殺15隻，善3隻，惡3隻

通常我第一日就清哂

麻煩到。。

打人中打到唔想開手機驚

尋晚差一隻騎未打咋
訓死左右

打幼帝果場一下搞掂第2個任啦

好期待今晚套卡通！

好期待今晚直接宣布執笠

好彩臨執前享用過伊莉雅

係就好，呢度直接收台

》

好期待今晚11點睇人抽卡爆死到2-3點

今日出左糧

又中

屌中乜 一出就畀人扣曬錢 個數同月尾一撚樣

上繳中央

琴晚佢先講射唔出
今日出糧+OC300%代表咩自己諗

Amiami 同孤仔訂嘅figures 仲有交家用 乜都清啦

今晚有咩睇

屌 今晚決定入避寒中心拎飯盒算

中午就飲水充飢

諗好食雜扒飯定炒飯未

雙糧已出

遞信未

如果係海鮮炒飯我就要雜排算

冇咁既勇氣

渣ga

下年個市咁仲轉
MATA做老闆係度串嘴

市差對我冇影響，反而仲多啲人黎食老麥

老細.

買兩個包就可以頂一餐，留返d錢又可以課金

我幾年無食過老麥 一個餐要廿幾蚊點食得起

我公司要農歷年前先出

食魚柳bell啦

做老細會好似我咁窮？

都要過十蚊 我去麵包舖問人攞包皮唔好

據聞農曆年出果份同年底出果份係兩樣野黎

bouns同雙糧有分別

我無花紅呀 普通員工 農曆年個份係只係雙糧

其實今朝好似無琴日朝咁冬

利申琴日下晝兩點先餓醒

主要係身體接受左個溫差

今朝出門口大風到想請SL

今日要返工嘅人真係賤過狗

返半日
請假就當請1日
咁你返唔返

shoot左

我今日都係返全日 on99

點解唔射?

我得罪過呢邊阿頭 我一射呢啲連假 我會畀人問身體狀況

有咩同我醫生講

annual都唔請得

原來係病假

我上個星期清埋大假 原先攞左5至8號 咁我見仲有兩日 就請埋3號同10號用黎考試 點知一攞完就即刻打黎類似警告形式咁 叫我4號同9號千祈唔好攞病假

急攞al仲衰 一定問長問短

AL都要問長問短
仲唔一野車埋佢

透支AL你咬我呀

真係有急事先攞 無特別事都係攞sl好過 最多都係問下身體狀況

你SL一年有幾多日FULL PAD/ N% PAY

大家早晨 .......... 繼續放假中一入

無full 得3/4同2/3
唔記得分別有幾日 大約加埋係幾乎20日 可能有多 不過反正我唔會攞到要畀人扣錢

我都係

農曆年後有泳裝，可以拎黎課叛

課爆

冇FULL PAD其實就已經扣左錢

12日打後80% 是鳩但啦 波已射

每個月兩日Full Pay SL
公司個個都當Annual咁用

咁使唔使醫生紙?

Full Day要但係公司有保險包埋

我SL得2日FULL PAY 6日75%
之後NO PAY

係每年計

我公司唔使醫生紙，但係每次睇醫生只可以claim $120，不過醫生如果肯分單，公司又肯比我分開claim

分單 天才

以前睇開個醫生(而家退咗休 )，
我同佢講每次只可以claim $120，
例如睇咗$600，佢真係肯分開寫3個日子每單$200

好似弱左d wo

我睇醫生公司保險包埋 所以唔洗錢

我細公司冇計

1月8更新後即刻310白貞
用因果率中弓凜

見你咁有愛

人黎送多隻白貞比佢

紅A

sor囉我幸運E

兩pack bo5嫁王都幸運e 咁我呢啲叫乜

。。。

理想既盡頭就係白貞

忠實於欲望

呢個又咩意思

呀櫻

粒晶5000好貴

仲有8日慢慢啦
2日14場easy

5000換到好多qp

打type x應該要打咩?

好似得一關穩出一隻

which?

背面右腳掌啊

羽蛇神

1千萬咋

現實冇錢 fgo又冇QP

仲差成廿個任 究竟趕唔趕到

我而家先52

+U

好撚悶呀

未解完任仲話可以有少目標

做曬所有嘢做悶，入去打一兩場又閂驚

今晚8點 11點

雞黎?

好難得咁快完晒週任

收到信用卡張月結單了 唔敢睇

剪左張卡佢一了百了

破產

是但啦，隻GAME就執

凍撚死

除夕夜又死台

yes

估唔到你會上嚟喎

咩估唔到 日日都係度

過時過節你通常潛。。

睇緊果邊重播HF

睇HF呀

Link？

niconico?

如果我係出面開新年祝福Post，你地會唔會幫我推post=,=

有咩好祝福...

倒乜撚野數呀成班MK仔女早日相認係兄妹啦DLLM

咁毒辣

算仁慈了

一句講哂，推定唔推

推囉 不過我打機可能推唔到好多...

唔倒數=,=?

祝福大家每抽一下都有5星保底

人類惡動畫

我都唔知趕唔趕到出去...

好搞笑

又加班

現場lemon炒哂車

決定留係屋企倒數

做得好 !

不過晏啲再出去

落地獄啦

就出街但動畫連個動字都見唔到，套嘢好危喎= =

伊生點睇又多隻蘿莉

C狐技解

藍單體劍混沌+惡特攻

專斬槍凜（好似係）

直播睇笑咗

新年快樂

新年快樂牙 !

新年快樂！

岩岩去廁所痾左一篤跨年尿

得返三個紅字有鳩佬...

新年流流唔搞清算啦

好 咁我潛先

好鍾意呢個公仔

死mk

中!

羊能新年快樂牙 !

5符!
唔中

新一年祝大家一抽中

多謝 !

祝你中5星易過食生菜

新一年一抽中

師兄新年運氣唔錯喎 !

又中.gun

屌... 又唔見我中

新年流流咪講粗口啦=,=

特登入去抽伏袋 結果咁都重覆

寶幾先
最強打手喎

bo2咋 黎條新女好過啦

訓 祝大家發個好夢10抽寶9

新年咩禮物都冇

送女裝畀你

飛狗又有新廣告 !

早晨！

Good morning !

已工作一小時

+U !

預左啲撚屌MK玩天光食埋早餐先返屋企

凍撚醒左

唔使翻工咩=,=

唔用

講得好 !

呢張圖遲早成真

我新年願望係今年唔需要申請破產

開連鎖店都破產

原來viutv買左2世事件簿

做低TVB，指日可待

當日hktv聲勢咁勁都唔得

有卡通台，動物台手足舉腳G持！

TVB只會自己玩撚完

viu買片條友都幾有眼光既

等睇比中共當condom咁

麥當勞明起加價2% 24蚊餐變25蚊餐

仲有乜地方可以用廿幾蚊食飽？

睇嚟就冇啦

viu ott定viu tv?

黃色個果

不過冇睇過小說可能有D難明
因為動畫做唔到太多解釋
我睇小說都要慢慢睇先明佢講咩
不過真係辛苦三田幫其他作者執手尾整合設定

都係黃色果個多d野睇

Diu ott 同賣TV sucker 個ani-one一樣專買新番

其實點解分開藍色黃色

已經返工果陣速食緊小說

好難速食喎

唔做野狂煲

型月系作品，只係睇卡通，設定靠腦補，認真就輸了

版權問題掛

講設定靠腦補就諗起司波達野

講真覺得設定係為劇情服務而存在，如無必要唔會執著要明哂

問題係好多動畫唔知設定就變左垃圾呢
尤其係輕小說魔改動畫

好少睇輕改，九成屎嚟，今季只睇咗豬頭同魔禁-.-

魔禁

魔禁真係好失望，等咗咁耐都唔求有咩精良製作，只係想好頭好尾，結果=,=...

再早晨

冇訓教=,=?

緊係有啦-.-

所以全金4竟然有人話做得差真係笑而不語
睇下魔禁同約戰第3季已經搞成咁

從漫畫了解fgo 人類惡登場

訓到教咁勁...

攰到仆街

倒個數就攰，依加啲後生

又想bait我

MK是原罪

我死守呢度

新年流流咪搞依啲嘢啦

多多包含

但個心喺囡囡s度

琴日冇著落呀

咁屌閪都要透下氣嘅

琴日咁大個仔第一次落老蘭
真係打仗咁

......點信你好

鬥死班mk子就岩

紅日又死

真毒留守 !

我見你打緊csgo

呢排有咩驚好挽 鳩等機戰中

呢排玩緊人中2

買左好多 但冇心打

瘋狂比奈須背刺

成田快啲寫fake呀
我等弓海仇海落地

又偷睇我，死GAY佬 !

兩個都係GAY佬

唉好攰，訓教了！

冇訓過?

聽講有個傻仔想襯新年調整翻個生理時鐘

你而家訓就冇用架喇喎-.-

所以搵人陪我吹水。。

咁你頭先同邊個打cs...

打到攰啦...頭暈，都係打下字吹水好

呢排去左打rainbow 雖然cs好玩啲 但rainbow個系統好太多

又轉驚，點跟-.-

CS只要唔怕死渣把MP5死衝就易贏

AK/AWP>ALL

認真正

貼張福b醒下神先

訓啦 咁辛苦為咩

收聲呀！

上床抖下先囉

呢句啱聽

幾時先出五星劍阿福

你估完左第二部會唔會變pad咁

一上床咪會瞓著

我唔信sony會咁白痴-.-

唔會架 信我

大家有咩原因而唔玩日版玩台版？

拉去頭版，有Q&A

課金麻煩
睇唔明日文

太遲入坑，miss哂日版活動同角

同牙木日日玩sd高達

收集癖

不代表本人立場

中文 冇其他原因了

有朋友玩/有大腿抱/睇得明劇情

專登等台服開

一樣

新買ipad2017試機入appstore...

本身唔玩手機game
down game當同人小說睇

決定下一個活動開始嗰時刪除嗰班放未練滿技拐上support list嘅（撚屌）好友

又要俾人清算了

訓醒

天日又要返工

連比人清算既資格都都冇

再訓啦柒頭

仲未收工

裝返CS玩
連2-3粒星都打到55波

Silver仔

多年觀察，發覺啲冇拖拍嘅男仔都有以下大部份特徵

除左第七項我中晒，社會垃圾

刪game前鳩RUSH上過DMG
不過我用垃圾notebook好大影響
avg冇60fps打cs真係食得屎

結左婚又串.

咁我係幾乎中晒嘛

撚羊同IT9打唔打cs?

剛剛off左
聽日唔洗返咩

我除左3同7全中⋯⋯

又扮！！

唔我中埋7lo 其實都係一樣咁差

你一到紅日就潛，成日係度扮毒

全日我都同牙木打sd

醫生你唔好再扮毒啦= =

頭先5點半訓咗，聽朝大鑊

你真係上左床

見我冇覆post就知咩事啦

我賭丁MK千里仲未訓教

我都冇野做...

?????????????????????

我唔使切丁好開心

ON9...

物以類聚，人以群分，你都係

係喇係喇

我就黎唔知覆咩=.=

詞窮了

真係 鬼叫你成日都係講on9野==

你成日想拖埋我落水係有乜企圖

新一年準時返工好開心

今日開始係咪有位巴打會炸薯條炸到暈

琴晚失眠都要返工

成日收埋我老婆d相想點

係加左2%收入

今日有10蚊9件雞食

真 反正我當肉便器咁玩（笑）

搞咩失棉牙-.-

你咁早@佢應唔到你機，MK係唔會早起身

真

係，it’s me

又無飲管 又加左價 都仲幫襯 真係賤過袋底泥

罷食M記

人窮冇計

MK千里每日作息如下：

1:00pm 起身食早餐 (食女)
2:00pm 真係食早餐
3:00pm 上黎9up扮非
4:00pm 打機 (時間緊迫,一路打機一路搵3條女包含)
7:00pm 上黎9up,問有冇人想睇佢五十抽爆死
8:00pm 食飯（食女）
9:00pm 真係食飯
10:00pm 開台，但十抽收工
10:01pm 上黎同大家解釋非左好耐，十抽中意外黎
10:02am 打機 (時間緊迫,一路打機一路同啲女做愛
1:00am 食宵夜 （食女）
2:00am 真係食宵夜
3:00am 上黎9up話瞓
4:00am 真係瞓

希望大家都唔好食，等我輕鬆啲

比起MK，似大少多啲-.-

千里不嬲係靚仔+8舊腹肌+MK+歐洲人+有錢大少+食女食到厭，是吾等非洲窮毒撚之天敵

55

講真話

（笑）

早左十分鐘到公司
利申日日遲廿分鐘

真‧CEO

大家早晨，假期完畢，又回復正常

公司on9
做哂野準時走=懶
遲廿分鐘返遲廿分鐘走=勤力

比人屌左幾次準時放工索性遲啲返訓晏啲

我舊陣時份工個老細就係咁，佢夠膽死走去同我上司投訴話我準時走

幾時先有新卡池抽
好悶

癡撚線文化

歐洲撚屌宣言

香港D老細好撚多都係鐘意睇表面野，屌佢老母早返到唔通Count返錢俾我咩

呢樣真
前公司仲低能 佢啲野一定要即日清 咁清完就放工架啦
點知比HR屌鳩我準時放工
結果要日日玩手機玩多五到十分鐘先走
間野仲要係中環 日鳩日落到去就迫到豬閪咁

你要企硬準時放工
耐左其他人就會跟
如果佢因為咁炒你真係早走早著啦

老老實實，我做得哂D野又準時交冇拖冇欠，憑乜要我坐多陣，不如訓埋係公司好唔好

我而家份工有個同事日日睇住我走佢先走，成日見住佢想走又唔敢做第一個走個樣真係好想笑

屌 唔會架
班友全部孤家寡人 留係公司OT(坐)係佢地嘅嚐好

廢鳩黎

有時真係唔知佢想點，有年公司食飯食咗一粒鐘佢猛咁問我走未，屌佢我地都唔同路問我做乜Q

真係做哂當日既野
問心過到自己個關緊係準時走啦
當然如果超好pay另算

你已經成為佢地嘅精神領袖

係人都知冰魂係大佬黎

當時我梗係即走
OT都要做一個鐘先起錶計錢嘅閪公司黎
所幸阿頭都錫我幫手坦住HR(佢都係瘋狂OT嘅孤家寡人

要追車冇計，而家個HR都知所以佢一直冇留難我

純粹冇興趣抽melt

除非有嘢做，如果唔係公司會準時趕人，我都想加班

有OT先搵得多架

公司OT冇錢點算

咁就真係算吧啦

試過幫老細set電腦，遲走5分鐘，佢同我say sorry

我老細係外國人，佢好重視家庭，覺得夠鐘就快d返去陪屋企人

華人可能五千年文化歷史就係要逼下屬做牛做馬

我都想唔駛OT...

11點夠鐘賣9件雞喇

要過埋泳裝先有無限箱，我想刷絆牙。。

DLLM

垃圾飛狗幾時先出阿福bride

飛狗2

呢個廢驚成日出埋啲傻嘢，咩泳裝傻、泳裝貞，咁就想呃人課金，到依加呃唔到就想執粒一了百了

一早出泳裝阿福咪冇事囉

2018KO埋王者登頂喎.....

冇阿福乜都假，點都係辣殺驚

去報警

MK仔差唔多夠鐘起身食早餐（食女）

佢1點幾先會起身=,=

Mata真係好撚得閒-.-

大佬起身

你返工都得閒打咁大段野
你先係大佬啦

咁都畀你捉到路=,=

返工路上打=.=

其實mata係我分身

Mate住土瓜灣，你呃鬼

千里而家淪落到要扮我呢個非洲人

Mata仲話做m記
晏就時間仲得閒回post

都要食飯架

佢點開人做嘢，唔識依啲

【最想火鍋消失】蔡瀾狠批無文化 強國網民掀保衞戰

雖然係好技巧可言，但打邊爐真係好爽

係，he大少黎

冬天冇打邊爐，煮出黎d餸凍撚哂點食落口

做m記可以係呢個時段食飯 ？

寒風刺骨嘅冬天中，係溫暖嘅爐火隔離一邊食一邊同朋友談笑風生，簡直人間極樂

會輪流食架嘛

爽手d食，食完仲要繼續炸麥樂雞

條友CEO係度扮嘢昨=.=

我呢d毒撚只可以去大快活食自閉式打邊爐

都話5會黎

其實今日有冇比平時人多，雖則有優惠但係9件雞其實唔算吸引我，好唔健康

樓下間車仔麵少左好多人排 估計去左排老麥

多人，估計今晚放左工仲多人

依D天氣100蚊碗大蛇羹
排隊條龍仲長過KFC

靠自然回體一個禮拜刷咗十一粒心臟

課長先缺依啲，我真非刷QP

得一張櫻禮，試過去刷舊狗 / 呂布本，加成少打一次有時連100萬都冇，其實目標都係刷QP，所以就揀個可以堆最高加成去刷

直接去QP關刷算，3T唔使煩

打得耐就知QP幾易爆

得返五億要頂到尼祿祭

打咗成年都唔覺=,=

一班人圍爐個氣氛其實好正

平時食飯鬼死咁快，打邊爐可以慢慢食慢慢吹

1隻5星310先用得1.7億
4星310唔洗1億
每個無限池淨食金果輕鬆100池~6-7億
無限池又最鐘意痴住黎
加埋平日活動送QP
每次連續無限池最後一個實爆
之前斬柱應該浪費左2億左右

白生又串
U全部高寶梗係清唔到QP啦

淨係每個月少人一粒晶已經難消QP啦

唔好話310，大把連靈四都未

靈四已經易過310

又要刷種火又要刷QP，哪來的AP

彩果囉

即係要課金

未爆過石

長缺種火
抽左隻莉莉絲返黎結果種火all in左尼托

三單呀

x 2 ........... 我抽到passionlip同鈴鹿禦前都未升

佢地係咁，自己一符中再屌人幾單中，壕之類乜乜柒柒

我4星率低過期望值
5星又比白貞陷害
唔 唔得

有白貞咪幾好，做人要學會知足

次次爆死都要亂升技能浪費QP素材發洩
你見我戰鬥續行/直感/黃金率/真名開破技10就知咩事啦
知足常樂呵呵呵好開心呀

你幾時絆十牙貞==

你幾時絆十牙福

無限箱先啦，唔急慢慢嚟

你睇唔到張禮

之前話唔升阿福，但係有種火個時又食下，唔覺意都靈基四

冇qp了

香港人係咪前世未食過麥樂雞？

非洲窮人決定去買返兩盒做晚餐

賣all day breakfast個日已經係咁啦

Re: [法老] 呼符在手 希望無窮

唔可以得我睇到

好似入左麥樂雞迷宮咁，屌

雞仔

1001

聞到陣味都想嘔而家

當日10蚊2件豬柳漢堡

聽日

d肉鞋烚烚，其實有乜好食

啲人又話抵制支那金拱門，屌

香港人不嬲都係咁

問排隊嗰一車車香港人啦

幾時出雞翼

係間垃圾嘢出翻飲管前都唔會幫襯==

呢到班歐洲撚屌，5呼符就可以寶五

佢嘅道行仲未夠高

真係食麥樂雞

有冇玩mhw

好耐冇玩

啱啱買，打龍？

Ps4?

你比你psn我先 我食完野搵你

On9，me steamJJ

咁算9數啦

Useless mk

Mk sin play pc

拿拿林1001好冇，就訓一陣留唔到名

冰魂出黎幫手推啦

算訓，攰

好撚凍 我都好想訓

你99%訓唔著

訓了 8

推

宵夜都未食，瞓咩？

真係好L凍呀

香港濕凍天下第一

未返到屋企推爆都開唔到

渣ga, me仲著緊一套短袖睡衣

咁夜都未翻到，搞咩牙-.-

知你大隻mk身壯力健啦

Me肥毒撚點會怕凍?

商業機密

大前提：真毒驚凍
小前提：mata唔驚凍
結論：Proved mata is 偽毒

躝啦偽毒狗

又一隻大老細==

返屋企前順手買2盒9件雞

躝啦偽毒狗

又有5會

又話反支-.-

香港人係咁㗎啦

👌

不過真係好唔健康都係算

冇誤會，你偽毒嘅面具已經被撕毀，本台又有新mk成員

你咪係囉MK仔

佢日日賊喊捉賊知咩事啦

聽講你都係

Me同MK完全扯唔上任何關係

Me非洲窮毒撚就係你地呢啲MK仔嘅天敵！

有 你個名有個M字

......

我第一頁fix左頭post架喇
中左獎可以搵返我個reply

你開咪得，咪煩啦

G持

推到千里開post

千里

好凍呀